除左冒險少女，仲有無出色既戰艦動畫

有大和號，仲有無？

銀河英雄傳說

同埋呢套

泰坦尼亞

星界戰旗

無責任艦長泰勒

呢套好好，可惜無再畫落去，小說好似講到佢做巡洋戰艦艦長，即係第一集個隻

呢套都有睇，有皇女唔食

超時空要塞 Macross

而家child登仔連機動戰艦都唔識

小說講到比人類果邊反推到就到王都
無啦啦仲有200隻精銳

撫子唔算純戰艦
佢似機人番

皇女聲優真係超正

集百家之大成

大和號無人講
一切日系SF嘅原點

盲撚

好似要著草，離開首都，明明最有技術，壽命超長唔要動畫可唔可以復活，魔神英雄傳，達爾大冒險都可以出番

機動戰艦，我覺得ova最好睇，嗚人無得再廚拉麵⋯

呢套我覺得似機械人大戰加唱歌為主

無tv既歡樂，突出唔到ova既悲慘

蒼藍鋼鐵戰艦

呢套都好型棍，最後對戰大和定咩，好型，呢套野係唔係完晒？？

有排
動畫版冇出大和,好似打金剛完

動畫電影有大和

艦隊collection

神劍勇者號算唔算戰艦???